林鄭：股市回升 引證國安法影響經濟屬過慮

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥形容，很多市民支持中央訂立香港國安法，股市回升證明法例不會削弱香港國際金融中心地位。她又表示，立法後喊「特首下台」便會被捕，只是一些人的幻想，香港人仍有表達自由。

全國人大正審議制訂香港國安法的決定，特首林鄭月娥形容消息公布後，得到很多市民支持，股巿跌逾千點後亦回升。

雖然具體條文未公布，但林鄭月娥認為，坊間有些擔憂是幻想出來，但她補充，任何示威活動，包括反對國安法，都要在合法情況下進行。

政務司司長張建宗、創新及科技局局長薛永恒、環境局局長黃錦星到香港各界撐國安立法聯合陣線街站簽名及發言，呼籲市民支持立法。

駁唔刀

跌千三升得400 一半反彈黃金比率都未到wo
咪玩啦 7婆以為自己係股神？

財經分析師林鄭月娥表示香港將會迎來新一輪牛市

大跌就有升有跌
回唔夠三分一就認屎認屁
呢條臭西真係人類之恥

入市啦 仲惗 買爆700

唔入正笨柒

一定係港獨影響

大跌就有升有跌
升少少就話支持
你講曬啦on9

人民幣都係，換人仔好過鎂

恒指成分股大部分都係支那公司，關香港經濟咩事

好在國家隊渣
都唔係今日都唔知點同班傻閪解釋

韭菜成熟時，時間會證明一切啦

係唔係有份民調
我會揀支持立國安法

利申 焦土

過2日再跌

大跌乜唔係都係跌一下升少少
之後再跌架咩

引人入局博反彈呀嘛

明白點解要造市了

股市唔係升就係跌，一喺就唔郁

股市有升有跌

佢真係好鍾意鬥氣

條友真係唔識架喎，佢知唔知有牛熊有期指？跌左1300點等佢升返就唔駛蝕呀？係咪計「後數快」同「支後補」之後，香港獨有既股票計算方法「支後計」？

個市假架

又表示，立法後喊「特首下台」便會被捕，只是一些人的幻想，香港人仍有表達自由。

佢走數慣犯嚟啦
立咗法之後一定話係依法辦事

連登仔繼續吹

連登吹多幾下就會跌

阿爺 印銀行 勉強逆回購

逃生門

等跌1萬5千點果陣再問。

如果又再暴跌佢會點回應
好心佢就收聲啦 獲獲都炒大獲有邊次唔係攪到出晒事架

因為星期日遊行先令到股市連住兩日反彈

咁你個兩個打靶仔去北京未

一早話你地班仆街藍輸緊啦
焦土有習大大 有淋病
串鳩我地

信中央 唔驚

誰接貨?

成交量

戇鳩明日又插啦

已趁今日反彈放咗手上大部分股票，唔知邊啲傻鳩呢個時候仲會接貨

聽日跌1000

玩美股好過啦

天下大亂 形勢大好
亂了敵人 （假愛國藍）
鍛鍊群眾 （窮藍）

美國都未出招

睇下托得幾多日

Dow Jones就升6百幾點

睇返上面出嘅post，上面係五毛！

又跌1%

屌, 佢到時就會話, 有外國勢力係背後惡意沽空港股, 所以需要立國安法, 維持市場穩定

比佢開心下啦

今日跌番400點
柒婆：股市有升有跌

跌緊喎⋯⋯